# Pão Gramação

## Telas

 ### Tela inicial
   - Apresentar logo
   - Dois botões(1: Cadastro de produtos / 2: Cadastro de Matéria-Prima)
   
   1. Uma lista com os produtos cadastrados e será permitido um CRUD
   2. Uma lista com as matéria-prima e será permitido um CRUD 
 
 ### Oque fazer:
  > Tela Inicial<br>
  > Telas de cadastros <br>
  > Conexão com banco de dados<br>
  > CRUD com o banco de dados<br>
  > Gerar lista automáticamente <br>
